足球小將switch定ps4好？

ps4個pool會大啲？ 要連線既話，
但switch就出街都有得打

大家點揀？

你都講咗兩邊優缺
再睇下自己上網打多 定出街打多囉

咁揀ps4好啲，lan線online穩定啲，畫質都可能ps4好啲

#boycottbandai

唔打連線
LOAD 快D直接買STEAM 版

有得揀一定唔會揀switch版

畫面同流暢度差好遠好遠好遠

畫面可能會爭 少少 但係2邊都係行30fps

連機唔慌好，delay到震都有份